有冇人發覺商場同黨鐵站啲垃圾桶唔見曬？

近期發覺啲垃圾桶唔見曬，
係咪同777消失有關係？

就係寧願衛生差到瘟疫肆虐
都要排除所有可以用黎做roadblock嘅死物吖嘛
弱智政府弱智商家

唔見左好耐啦，直接丟地下

早排已經唔見
連街邊都少左好多

黨鐵閘外無哂

警告你地千祈唔好當美心d鋪係垃圾筒

係，驚用垃圾放火

冇咗好耐，驚人攞黎做路障

街都冇哂局長式的筒